有冇人返緊時昌迷你倉？

巴打做緊ft定pt?
覺得好唔好做？

垃圾廢青冇資格揀工

唔知係咪通風壞左呢，今日返工特別熱

巴打返邊區？